港共搞到咁撚大件事，一定會取消24號區議會選舉

可以有啲咩方法解決？
100%會話有暴力事件，所以取消。
就算唔取消，好多手足都可能因為比拘捕等等原因去唔到投票
既然得知對家下一步，就係時候諗下點樣拆招，唔可以坐以待斃

如果連區議會選舉都取消，香港人嘅未來就真係玩撚完

WFC選舉咩
人命重要得多

血債血償，拉！

人命重要定選舉重要呀 屌你老母

無人想知仲有冇選舉

好撚煩呀屌你老母

人命丫

政府不知幾希望區選舉行到 , 不個假希望黃絲傻鳩 , 包括你 , 覺得可以制度內改變

哦
議員咁撚勁想問吓而家幫到 poly d 咩

過左今晚先講選舉

生死關頭講區選你係咪忽撚左阿

傻啦屌 最想選舉進行到既就係港共

佢要取消大撚把方法咪再咁撚天真啦戇鳩

你玩撚完香港都未玩撚完

而家十萬火急仲講選舉
拉

我要血債票償

取消仲好
等佢地冇機會種完票話自己代表主流民意
等淺黃都覺得剩返推翻政權呢條路

戇撚鳩！！！議員係有撚用香港唔洗搞到今時今日呢個地步！！！！！ 仲未計歷來被DQ無得選既！
醒下啦！香港就黎玩完啦

屌你老母生死關頭仲講個冇撚用既選舉 你落地獄啦

唔撚想知個選舉啊Dllm

區咩會！人命緊要呀

過撚左今晚先啦

區選搞得成又點?
解決到d咩問題?
抗爭先係唯一手段

取消囉屌
選舉緊要定人命緊要

唔覺係壞事
直接話比全世界聽香港係無民主法治

到宜家連六四都就發生既時候
仲諗選舉係咩心態

肯撚定唔會
雖然對我而言
區選係wfc

Push
有冇區選香港人都完

到個日先講，要講唔係今日講

仲講區選？

Wfc

呢個時勢仲講投票？
救人啦仆街

取消係好事
因為投票結果好可能差過民調

無人想知啊

贏哂又點牙

屌你班人血饅頭撚
我就唔撚投你班仆街

依個時候講區選，我真係屌你老母

連登好多三毛塑造緊選舉唔重要、係支線任務。

我屌哂你哋
咁辛苦爭取民主，結果自己麵唔尊重選舉，講乜撚嘢呢主？ 無民主點撚樣查721、831、彥琳、梓樂，點撚樣逼班狗還眼？

靠喺poly圍爐開party呀

個選舉有又點冇又點呀
拉

岩 種票又得乜撚都得

仲選？
你擔心下poly手足咁多條命仲好啦！！
區議會有用香港搞到今日咁？

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

救咗人先講

政府計撚哂數啦。話要取消都係想班和理非割勇武姐。

呢幾個月咁辛苦跳出個制度抗爭
依家自己鐘返個頭入去跟個制度玩
依家poly咁撚嚴峻仲掛住選舉
快撚啲死啦你班仆街

選舉贏左係資源，但係咪一樣要打

wfc

有冇區選根本唔係重點，甚至可以話係港共就係想區選如期進行，唔想區選順利既只係班保皇狗

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

車撞狗都唔割呀！！！！

我覺得政府取消區選嘅底線係有建制派參選人受襲

取消咪取消囉
點都係poly緊要啦係嘛

聽朝唔好塞交通

全世界行動以poly手足為最優先考慮

關我撚事咩
最緊要救到理大

人就黎死啦 取消咪取消

一、人命比區選重要
二、除左泛民同政府，無黃絲擔心過區選阿。

點解你會覺得有得選係有用，最多都係拎到部分資源，而家我地係需要權力呀

仲妄想制度內改革？
唔係話唔可以both，但明顯有主次之分，選舉最次要到etc

on撚尻，搞到咁仲掛住區選

致今晚冇去理工既你

含撚啦你 仲諗選舉 我話你知 選舉係廢架 有用就唔洗上街抗爭啦 dllm

最緊要係而家

話撚埋你聽個政府就最撚想個選舉繼續到
無論贏輸都好 只要大眾一日仲講選舉姐係你地班人仲係跟緊政府嘅規則黎玩呢個遊戲 而冇跳出框框抗爭嘅諗法呀屌
退一萬步講 建制大敗又有咩所謂 區選呢度少少資源咪當比你 但最緊要嘅係你地班人仲繼續參與呢個遊戲呀明唔明呀

屌你老母 掛撚住啲人工 比你入哂去有乜尻用？

選你老母

選舉撚摺埋啦屌你老母

拉
根本三權合作 又可以光明正大蛇齋餅粽同種票
佢要做尻你有幾難
選唔選都已經唔再重要
反而係因住班狗嘅無差別恐怖襲擊

兩邊都要做,冇體制入面配合體制外既抗爭唔會成功

會員 BBBBBBBBBBBBB .係出名五毛，請注意

有得投一定會照投